頭先同女朋友講，我哋好似未冷戰過喎，不如練習吓

點知依家佢好似失咗蹤咁
點算好

Welcome back to do single dog

做乜鳩咁睇唔開

帽事既

醒吓啦
你根本冇女朋友

ok

練習埋冇左個女朋友

On99

開冷氣扑野好易凍親